［緊急•集中］義士們，呢一刻唔好為啖氣

諗清楚
90度鞠躬重要？
徹回文字遊戲重要？
唔係呀！！

講重要既，一定係醫院篤灰制同義士被控！
林鄭個樣已經收晒皮，佢繼續做只會畀我地撳住砌。重換咩人，推走晒D惡法啦！
國歌法要聽歌含淚呀！
一地兩檢個修例呢？

用民意，打倒所有惡法！

推呀

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

推

美食節邊度？中環鐘地方太大